{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018961",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129244832/gochang-daesan-gochang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698576699500&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1970&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.156553%2C126.836777&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316009168&selectedRatePlan=385243043&expediaPropertyId=66507651&searchId=2633b42b-6a0e-495b-8616-1a9b194d208e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고창 대산"
    },
    "text": "高敞大山 (고창 대산)\n高敞に位置する高敞大山は、リラックスして心地よい宿泊を楽しめる場所です。 こちらでは無料でWiFiやセルフ駐車をご利用いただけます。ホテルサイズ : 18個の客室 , チェックイン開始時間:13:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "高敞大山はどこに位置していますか？",
            "answer": "高敞大山は高敞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "高敞大山ではどのような宿泊体験を楽しむことができますか？",
            "answer": "高敞大山ではリラックスして心地よい宿泊を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "高敞大山ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "高敞大山では無料でWiFiやセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "高敞大山のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "高敞大山のチェックイン時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "高敞大山のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "高敞大山のチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "高敞大山の予約に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "高敞大山の予約に関しては新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は事前に宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "高敞大山のチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "高敞大山のチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "高敞大山ではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "高敞大山ではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "高敞大山では無料のWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "高敞大山では共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "高敞大山の駐車場はありますか？",
            "answer": "高敞大山では無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "高敞大山では喫煙ができますか？",
            "answer": "高敞大山では指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 432
    }
}